[元朗突發有圖]鳳翔路小巴站外多咗一條狗隻防線

推

情報網出動

push

元朗J出口封左 幾個綠衫係樓梯底

有fd影到